3號風球又點？聽朝咪又係1號，唔通8號咩？

聽日8月1號